[前線永遠要人] 勿龜縮!!

前線好需要新血，
GRAD咗一排o既老鬼們
諗下自己定位，除咗和理優，其實搵一次上前，GO & SEE FOR YOURSELF
利申，就快三張野，專業人士，非PILOT，但被林鄭喻為社會上NO STAKE，冇位置冇貢獻

本人堅守不被捕原則
上到去少少傷難免
真係要FULL GEAR

先唔好講為邊個
為下一代乜乜乜
就算唔係咁偉大
都要為自己的自由

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）